禁止堂食 即係話 立會選舉改期

鋪路

限2人
無得攪拉票
點睇都係為選舉所以改2人

e+ 儲定籌碼
等佢自然run 下先
慢慢就有候選人出聲話拉唔到票
要求推遲選舉

最後下星期先宣佈選舉押後

岩呀，好快啲親共黨就會出嚟
跟住就話下年屆立法會 用番上屆立法會議員

你明唔明唔准出街之後

700萬人係屋企開住電視

政府再落多d廣告係一個咩概念？

一面倒既政治歐打

咩年代，電視有洗腦用就個個做順民啦